大家好，我是IRENE。

210115 官咖發帖
大家好，我是IRENE。
雪下得很大，天氣也變冷了很多，大家過得還好嗎？
雖然有些晚了但是即使是用文字向大家問候內心也有些緊張。
首先很抱歉我的不足給很多人帶來痛苦與擔心。
我從2009年也就是19歲起開始練習生生活直到現在作為Red Velvet IRENE站在大家面前，這些就是我人生的全部。以說小也不算小，說大也不算大的年紀在演藝界這個小社會中生活，對於我的事情我比任何人都想要做好，也認為做好自己的事情是我最重要的事情，因為認為自己和周圍的人相處得算是比較好所以沒有想過我的交流方式與表達可能會有問題，只認為每個人交流的方式會不同。因為之前的事件從大眾與周圍的人那裡收到了很多擔心與指責，也通過這次度過了安靜回顧自己的時間，還有我周圍有珍惜我的成員們、粉絲們、工作人員們，明白了在她們的照顧下這段時間我才能順利地活動。
正如時光不能倒流，我也正為了不讓自己回到過去的面貌而努力，明白了語言與行動的重量，我會努力成為更成熟的人。今後我會作為Red Velvet 的隊長、作為歌手努力展現出更好的面貌，也會作為人類裴珠泫不讓大家失望。
希望不會再有人因為我的不足而收到非難，雖然有些遲了但祝大家新年快樂。

累人累物

以說小也不算小，說大也不算大的年紀在演藝界這個小社會中生活

老閪女人
快撚啲死

加油呀Irene ❤️❤️❤️

佢真係一啲悔意都無

拎住個夾 果條女叫咩名？ 好人個樣

醉愛IRENE

累左你？

支持irene

臭G 快d閪鳩我面再用腳踩我

係

永遠支持irene bae bae

應該就CB

宣佈退出娛圈再po la

老女人

快執

令女就要支持!!

講得幾好

舒華累人累物

永遠支持irenebaebae揮手區

好暖

轉睇冬妹好過啦